尋日開始部iPhone 又lag又自動restart

iPhone SE
iOS 10.3.2

有冇巴打未up iOS 11都係咁情況

update到最新打字都lag

電池wear level?